連登巴膠怒屌港共擴疫製亂暨減班再收車單層止蝕抗肺炎專區

圖省略

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春／CHiCO最高！！！（不孝教首席教徒）
3 薯仔邊忽好食
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 IFC天台
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣
18 寶馬七系好長
19 人大陽痿會
20 7_仔
21 逢二進一郎
22 月滿軒尼詩
23 星期5真好
24 其龍怪

(偽)不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池

三毛名單
1 R730
2 光復九巴時代健榮
唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止

年輕人，係咩促使你做不孝子？係愛定責任呀？

係無圖呀屌你老母

忠告： 不孝可導致陽痿 唔想榜上有名，咪做不孝子

萬能Key:
1. (路線)班客搭XXX/行路都得啦，係佢地咁鍾情巴士
(地方)真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多
2.你屋企樓下有全日(目的地區)線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！
你唔用(路線)唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和(當區)居民要不斷爭取
3.(___M/___K/鐵路接駁線)係阻礙(地區)巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務
4. (___M/___K/鐵路接駁線)係所有地區的巴士發展絆腳石，給巴士公司和運吉 hea 做當區巴士線的籍口
5. (起點)可以去(地方)搭(路線)，步行也不算行太遠﹗
6._(持份者1)__ (仲有呢度某些人)對__(地點A)__存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在__(時間)__前已經出現，咩野__(對居於地點A人士的戲稱)__論，不攻自破。
唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？
除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？
7.呢度部分人只係識盲(反?)__(路線)__ ，盲反__(地點)__巴士線，非理性討論，毫無建樹，一 D 出色都無
唔高興，意見不合就只係發惡話飛走__(地點)__，毫無建設性
8.總之任何反對改善__(地點)__巴士服務的人，就要被聲討
9.其他人要求改善其他地區服務就得，我地提出改善__(地點)__巴士服務就講乜都唔合心意，根本就係盲反

屌你老母呀城仔

舊post 有人話無良柏中咗火炭至機場線，堅定流?

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

A46? RPP唔係寫龍運做?

火炭至機場線好似係龍運開

唔係話有人想要咩？

馬灣？

Sorry我講得唔清楚，
應該係肺炎專缐

唔配啲on9嘢係一部好車。

漆咸道歐化搞咩封路

有邊樣係？

話說我尋日係日本城買左個蒸奶樽器

Wright殼

好似有黑警出殯

其實有咩問題？ 除左上層雙A柱...

重，好重，好撚柒重

如果配 wright gemeni 2呢？

以前日日影金豬，而家日日影米米屍
咁代表咩

930 出短單要企人

今晚德輔道中又搞乜
呢條路窄到西咁，
但係咩線都塞晒入嚟
踢返啲出干諾道中啦屌

依幾日搭車見九巴係幾個站都揾自己人係mark上落車人數 用意在分析資料方便收車?

城隧見到有

仲想收？
而家香港除咗正苦工，其餘大部分都要返

鐵唔加價
咁巴士公司都加價冇望

以為繼VDL之後終於可以再有新廠嘅車坐下，結果連獨苗都做唔成

原來275R延長後出大埔唔停新娘潭

咁之後落黎的B8呢？

變態佬

我對家都拆樓

我拎黎蒸返工飲茶用的保溫杯

吓 宣傳單張話經架喎

冇車揸轉行炒口罩囉

去程經
回程不經

預備燒烤場企一百幾十人/新娘潭停車場依舊有魚等出大埔

大埔區民主派議員與九巴商討大埔區巴士服務

會議議題:
1. 因應疫情而減少巴士班次之事宜
2. 檢討大埔機場巴士服務
3. 關注A47X改經港珠澳大橋口岸事宜
4. 跟進白石角未來的巴士路線
5. 吐露港公路建巴士轉乘站的建議
6. 關注第九區未來交通問題
7. 爭取大埔往返港島東巴士服務
8. 爭取新辦往將軍澳巴士服務
9. 要求重開W3服務，並爭取改行大埔太和路之事宜
10. 爭取加開73X及74X特別班，以回應廣福道至廣福邨一帶市民需求
11. 爭取在繁忙時間加開74X「半空車」前往廣福道
12. 要求74D改經南運路達運道上吐露港公路
13. 增加263C大埔往返新界西班次
14. 關注64K及65K路線及班次問題，設63R恆常服務
15. 爭取開辦264R平日服務
16. 關注71S班次不足問題，爭取設大埔墟站往富善特別班次
17. 關注71K班次不足問題
18. 要求延長73路線至上水
19. 爭取部份75K不經工業村及增加班次
20. 關注泥涌晨早特別線轉車問題
21. 跟進907B及907C運行後的乘客量及現況
22. 其他事項

完全唔明點解會唔停

free番泊車位比私家車

虐待乘客，從心出發

B8咪都係富豪大法

利申：富豪大法好

經照鏡潭山路去烏蛟騰總站，步行也不算太遠

佢應該想問用乜車身

第二批12米白電牌一樣用Wright3呀
不過好多人講12800 B8L張單係用MCV嘛

今日又拆

1A玩到4點尾車？

拆完頂閘留哂後

我屌下狗巴收車冇車到，
九巴個専頁禁我言

尋日1240 個班頂閘過海
用車 1815

73x半小時一架

灣荃：柴小好嘢！多謝柴小！

今日1550 個班又頂閘
今日係 1816

又係73X

E500系列個車頂平平地
應該坐到二三十個

用天橋上落頂層
不過荃灣/大埔d橋會唔會高左少少

第一城已經頂閘飛站

路線可更換=轉W3？

九巴代表在會上表示，若然開設有關巴士路線，其收費一定會低於這條小巴專線的19.8元。

新線優惠：
—繳付全費$11.8的乘客，可享用優惠收費$11.6
優惠期至2020年5月31日
—持長者八達通，每月第一個星期日可免費乘車
優惠期至2021年2月28日
—持學生八達通，繳付全程車費可享用$5.9折扣
優惠期至2021年2月28日

咁你條274P肯全日未

ff
繁忙時間先拉去工業村
平常時間大中做總站都得

再唔係拉去那打素塞住富亨大帝把口

我淨係知白石角/科學園非繁有30分鐘一班的272a，30分鐘一班的272k，同埋一個鐘唔知有無一班的74D(間唔中會變二個鐘一班)

我踩單車唔好

抵撚死啦三毛支那畜
又喺隔離台搞事

陳文俊反對？

關Kcrc 咩事

有咩問題？
加人工未呀仲三毛

296A收到20分鐘一部
然後整部E400出嚟

真係多謝佢唔出AAU呀

夜晚20分鐘一班都爆唔到車既「我」
除咗多謝支那之外都唔知講乜

有無details? 2007未出

以前坐開熱狗/白板
依家坐到歐四已經好開心

三毛名單
R730 #137604
大家記得唔好覆佢
輕輕留下負評就得

以前大白龍行農場狂震
而家MMC都係一樣咁震
而你仲要求神拜佛唔好整部水塘

1832@967 天恩1440 企人過海

296A 40分鐘一班
果斷上咗296C

仲想點啊 再嘈30分鐘班

1部車
冇錯
係1部車行晒

再嘈就唔撚開.jpg

73X脫班脫到
城隧轉車站條龍就黎成條彌敦道咁長

等左十幾廿分鐘只係黎左一架頂閘飛站車

已經同左d大埔區議員投訴

屌佢老味其他263/278X/49X果D全部密車有位坐
成堆人屌晒老母
73X D服務點解可以閪到晒

寫信屌九巴啦

狗公司：因為你哋班契弟係咪都要搭我

再唔黎我唯有落沙市轉東鐵

三架飛兩架

屌你老味成15分鐘一班真係有病

條龍排到出站啦屌

25分鐘一班

架車又冇牌費,td又有限度工作

不過呢排出嚟抄番牌都好小揸番工以前泊街基本上唔抄

呢個鐘數都咁多人坐

1815左右等到1908終於上到73X
跟住有個站長黎左，D客大大聲屌9佢

其實都係35+人姐

做得好

企7 -8個

今日五點返到大埔嘅73x都已經係迫過罐頭

有時觀感同實際真係可以好唔同

例如86同86c，一般認為86c要兜出長沙灣道，86直入石峽尾，86應該快啲。但今日坐86c，集輝街上車，同86一齊埋站，但去到南昌街就見返。以為86行龍翔道快啲，最後又係孖住入獅隧

唔通你同我坐同一架

應該係睇有無/多唔多人上落車，食燈尾的問題
呢家少左咁多客，望落兜多二下又未必好差（當然唔係30x如心自轉個隻）

珀客 338日間版已壽終正寢

睇到啫

今日行山啲郊區線仲迫過過海巴

兩點幾出返去
94停完北潭凹就不上客直飛西貢
就算北潭涌同麥邊放咗啲魚 都唔俾人再上車 爽

啲魚喺度講呻咁迫都唔開多架
仲要半個鐘先一班又收車點點點

我聽到個司機自言自語答：（加班車）你諗都唔好諗呀、想唔迫就搭返去黃石再坐回頭車啦

逼住係架12米車
返到西貢終於見到有回頭車開
居然係富豪

唔係星期一至五限定？

坐回頭車好似係94指定動作
未有肺炎之前94都係咁疏車
以前仲要用10.6米

眾安街上城隧都係
一般都係覺得49X直上最快
但其實綠楊燈位同大斜路都幾下野
基本上48X如果早五分鐘有車都可以早啲到城隧

上兩個禮拜94有加車不過都要近六七點
一長一短
btw上唔到可以坐96R

出將軍澳就唔係咁講

有錢嘅話去邊度都係咁講
上次先見到架出市區嘅96R係北潭涌有成堆人落

常客嚟

同珍嗰大迴旋處得閒就和你塞呢
雖然49x喺救護站出面嘅馬路都會塞

坐得多48X/49X就知，49X比行梨木樹快唔多過5分鐘
即係話ETA睇到49X等車時間比48X多超過5分鐘就唔值得等，尤其落荃灣方向73X同278X上落會比48X少

<西澳繁時頂閘和肺炎九巴情況>
昨天和一眾大埔區議員和九巴代表會面，談到泥涌早上特別班的安排，以及其他巴士相關問題。

40S、86P、87E、X89D等晨早巴士線，之所以選泥涌為終點站，是因為九巴需要一個調頭的位置，以服務烏溪沙的人口。若排除疫情因素，西澳、帝琴灣存在99、299X巴士、小巴爆滿的情況。除了加密班次外，本人亦建議九巴善用上述晨早特別班，以宣傳和轉乘優惠，鼓勵來自西貢乘客於泥涌下車，讓西澳和帝琴灣的乘客有位上車，乘搭必定有吉位的特別線出市區。我們亦有共識一旦西沙內有更東的巴士坑，就該把線路總站向東移，以服務更多乘客。

此外，本人亦向九巴提出武漢肺炎時在沒有通告的情況下班次減少的情況，要求九巴改善。九巴表示沒有通告的原因為通告還在整理中，因為疫情客量減少而減班次，而疫情過後也會恢復班次。只是，作為週末的今天，本人亦見到大量遊客乘巴士出入西貢，因此我要求九巴加密班次處理此情況。

本人也在會上建議九巴增考慮設凌晨線，以服務西貢居民。

#九巴 #西澳 #帝琴灣

：泥涌(西貢北)係為咗美其名係大埔區 跨多區可以收貴啲里數又長啲

改由麥邊開出

成個鐘都冇車

綠茶婊收皮未呢排好似人都唔見埋

真係車都唔撚開

幾時先可以大河道上橋

又一個鐘一班車

又正常返

34M 24分一班
39M 15分一班

小巴救荃灣

唔知275R會唔會咁。

攬抄成功
叫佢轉行炒口罩咪得囉7look

有人報行8叉wow

賴落車長度，話保住佢哋就業

麗城-長沙灣
得1部車，收payme

想問大豬係咪準備劏了？ 好似有幾日都唔見有大豬行

原先啲車都開唔足
企車頂

旺過旺角，齊齊中肺炎

有人話復出左 不過就一定唔會好似以前咁自以為明星

個page荒廢咗咁耐就知啦

做乜鳩？

超齡嗰批真係等劏
KL俾亦唔會續牌
其餘嘅生死未卜

佢都唔知得罪左幾多人

其實佢做過啲咩

其實佢係咪生咗B

今日全日有車務督察係烏蛟騰睇場，無事

恃住有個當老闆的老公就不可一世掛

使唔使提下佢係咪用商戶版

我已經去左九巴官網留言投訴
身為大埔人架73X搞到咁閪都唔投訴真係對唔住自己

我果晚都係
頂閘頂到就快貼玻璃

今日坐275R去烏蛟騰行山，第一日成績已經唔錯
11點果班大埔墟站上到企左十幾個，廣智樓同海濱公園加埋再上多10個，加埋有半車人係坐到去總站

對綠的同20R影響都好大下

port 去TCU啦 28889999

有275R 終於唔使再硬食20R啲「好」服務

fb有圖
回程排隊排到入番郊野公園入面

不過合理 始終巴士即使單層都做到小巴幾倍載客量
同埋穩定性理論上會好過小巴 姐係唔洗驚幾時先上到車個啲

之前大家講新娘潭回程無站，呢個問題已經唔係問題，因為部車俾烏蛟騰打爆哂，就算新娘潭有站都唔會上到車

將烏蛟騰嘅交通問題轉移落新娘潭度

呢段時間個個走去行山，實爆到九彩
今日仲要塞車，派幾多部都係無用
雖然厹應該收左好多架

聽講好快會加返站？

精神病院講法，275R未拉長之前大埔墟站方向大尾篤上係要企
當然而家肺炎係多左人行山，但精神病院講法啱的話，回到正常的話新娘潭上到都會做閘長未必即班上到
今日走坐1825班車，吉車入去載，講緊上到爆仲有三十人留後，同時有部吉車停左係心路個站前少少stand by等；同埋今日全日有督察係烏蛟騰睇住怕有車頂住個巴總位同數客，今日咁樣情況佢應該會call車吉車入去載

話遲D會加返...

上兩個禮拜都見有幾個白衫企北潭涌睇住
我諗呢排星期日都係要係郊區咁玩法

係山上留後就尷尬，叫的士又唔肯入，行出去又係無咩交通
大尾督要企都正常嘅，但係新娘潭上唔哂就好差，當大家知道上唔哂就會逼去總站，甚至坐回頭車，聽講今日有批客咁做，死都唔肯落？

275R得單層，唔可以學其他線企樓梯/企車頂，格硬逼都逼唔到幾多個。唔通要叫狗，派豬籠車車返市區咩

回頭車呢個問題其實94一向都有...
你講得啱，而家咁搞無論20R定275R新娘潭都上唔到，今日我朋友企圖call Uber係烏蛟騰上都因為太塞車而Uber司機唔肯接，情況極惡劣

967都淪落到拆樓
真係好彩我果頭叫兩飛969都得

終於唔洗拆樓兼有位啦
夜晚搭73

個表無904份但原來自己cut 咗架車玩半個鐘一班，仲要出兩架AVC...

唔怪得而家手機Apps睇唔到

小巴往往自己咁岩排第17個 之後就唔知等到幾時....
到上得坐黎 碌巴士果個都到左....
坐小巴既原本比人早到彩虹/坪石都遲到 結果罰請搭的士🖕🏾
台灣咁落後都唔會拎架只載16人黎做公車啦

頭班83s 10分鐘上到黃泥頭
利申: 送車尾

收車抗疫好

早兩年去烏蛟騰行山
來回見到20R條龍都果斷行埋出入新娘潭段路搭275R
都快過等多班20R

9點幾74X都開10

真係想推撚晒到客落海

唔知做左人阿媽仲有無食煙？以前佢一支駁一支

原來大埔沙田嗰幾條新小巴線咁on9
運頭塘>太和路>寶鄉橋>廣福邨

繼907B之後，又當運頭塘狗咁撚

招標嗰陣已經係咁戇鳩
運頭塘當停車場咋

運頭塘啲違泊撚仲唔屌哂鬼

掉晒去大埔頭好過

你好煩 每碌幾條留言就見到你

開特班 大尾督 可以免費𨍭75K已經ok

10分鐘 Omsi都未必得
你最尾坐83K?

1514 #冠忠巴士 #無薪假 #中止僱傭合約
冠忠巴士集團表示，因應經營困難，月初起暫停跨境客運業務，並安排員工放無薪假，公司已經與部分不接受安排的車長，中止僱傭合約，並按法例提供賠償。冠忠表示，自本月八日起暫停跨境業務營運，直至條件適宜為止，期間包括管理層、前線及後勤在內的員工都要放無薪假。公司過百名中港跨境車長中，約9成人同意安排。
#商台

83S wor
直萇咁滯

大嶼山雞車式轉乘
今時今日好難受落喎

今次係咪又係因為佔中嘅錯

75k疏到咁 仲唔計星期六日咪又係咁多人去大尾篤

想睇佢申禁制令禁林鄭封關

討論區唔講嘢嚟做咩？
總好過得啲mon post狗只係識負評人又唔講嘢啦

傷台咪又係炒人同無薪假

點解每頁都有 show blocked user

不推文回覆

730？

狗公司: 你隔離大大條鐵我使乜咁好對你地

其實得幾棟真係叫「隔籬」，
黨鐵站入景雅苑急步都要7-8分鐘，
咪同富亨/善出大中差唔多
仲有吐公入口優勢，
唔明點解九公司咁抗拒
因為273P條數唔靚？

WTT明明隔離就上公路都無得做尾站

其實近河邊最入果幾座居屋，行去大埔墟站都差不多8-10分鐘 唔係話近

一個討論區唔ban人由佢噏咪對佢好好囉

班高層坐住office嘆咖啡，都冇落過街睇緊係做地圖撚

柏柏已發顛.....

竟然有人信老底有雞八
一係牛奶仔一係傻仔

咁你咪返膠talk巴士台圍爐囉小朋友
呢度冇人J巴士㗎
屌巴士公司就有

仲要收11.6
廣源去大埔真係寧願行遠少少去大老山上車

九公的日常

因應武漢肺炎疫情持續，九巴、龍運開始陸續在巴士車廂內放置消毒潔手啫喱，供乘客和前線員工使用，如圖所示。

詳情請按此
#九巴 #龍運 #武漢肺炎

上市公司...信心保證!!!

唔熟行程就咪入行啦

其實可以考慮吓車頭派埋消毒濕紙巾
落車門放個垃圾桶
咁樣就可以炒晒班清潔工人
車廂清潔抗流感
實行自己搭車自己清潔
咁樣就唔會清潔又點

而家入唔入到去恆大玩拍卡機㗎

部車迫到連支洗手液都掂唔到

個雪櫃去咗邊度？

我依新聞啲受害人講架咋⋯⋯

去左龍運

教職員同學生以外一律禁止進入

真？

屯門元朗區議會跨區合作 組交通聯席望破港鐵壟斷

報導：

會上通過了增設「屯門元朗交通運輸聯席」，增加屯門區及元朗區區議會之間的溝通，檢討「屯元天」三區連絡的交通配置。

和議成立聯席的新墟區議員張可森指，「屯元天」三區一直依賴輕鐵及鐵路，「無輕鐵就淨係得返一架53號巴士！」，期望透過聯席爭取改善「屯元天」三區區內連繫，有輕鐵以外的其他交通選擇。

恆大喎

同個地氈一撚樣
踩到塊地氈當你嬴

叫黨鐵開條天富循環往來屯市既線有得諗

廣黃落大老山搭74X/75X去大埔平又平過806A ($10.1 vs $11.6)
快又快過806A
806A到底想點

當初運輸署設計呢條小巴線係運頭塘經廣福邨直出吐露港
沙田走線又迂迴
後尾俾大埔區議員點醒後
拆線之餘仲改經埋超級城同廣福道

而家天北天中落屯門的確唔方便
記得黨鐵以前有架A73天富去屯碼

地氈衰極都係幾個人姐
厹又唔多會玩中門上車大法

但係成個車頭企個20個應該掂唔到洗手液了
廢老：成枝拎走 thx

兩蚊党心諗你講乜鳩

笑片

拉開太平門上車

同樣價錢相信冇人唔揀快車

小巴要屈入一城食燈

牙膏巴士

唔怪得要改埋密封玻璃太平門

收車收到非繁忙時間960屯轉頂閘留後過海
九巴你都得架啦

不如呢啲線俾晒新城嶼開
反正黨鐵唔想做
又冇同類路線
洪水橋發展完之後一次過搞

呢到比隻三毛狗同918搞到淪為青山質素真係陰公

再嘈車都唔撚開.jpg

巧威威呀

單你嘅機啦

就算唔屈入去74X/75X都快你幾條街
大老山下站就廣福

原來我都被SBU......

你咬三毛咪咬三毛關我9事咩
完啦好嗎
我都唔提啦你地就而家

巴士嘢又唔識講淨係左5毛右5毛mon post負評

佢哋返巴士台膠talk圍爐咪仲好

不過又咁有時撚下班on9其實幾好玩

起下佢底先啦
只係隻中學鴨

小中大學又點
單野都冇左聲氣咁耐都仲要提
一開聲就踩親條尾咁

上連登咪認真
洗咩放響心度

我don't fucking care
係條on9無端端講出黎

307喺支銀大廈壞車
Block晒成個落橋位

整份special departure timetable照樣收車
咁俾心機整出嚟為咩

真係難怪點解男生鐘意公車巴士火車飛機大車車 女生就一聽就知咩斤兩 然後就沒有然後了.....

政府借地比無良柏泊車咁開心

柏：我哋幫咗佢咁多，應份啦

咁城巴泊左30幾架入去迪士尼又點計

3C有個呀伯揸得慢到好似我考車果時咁

on list 嘅線係叫人唔好搭，減車再收車

無on list嘅線，有緣人班次 等到就上車

連登D垃圾巴膠好撚惡

波台狗咁唔鍾意呢到就走啦

做乜9

係呢到不如上青山算
起碼班院友有得笑吓先
係到見到隻三毛狗心都煩

你話走就走
你都on撚9嘅

有人玩野撚化人

靜啦

膠talk精神病院個屯天元巴士post真係好撚好笑

青山都唔係好得幾多
頂唔順班FF小學雞同怨婦

青山齋睇唔參與討論係幾好笑既
但呢到見到隻三毛狗同波台狗share埋無聊野真係火都嚟埋
每個cm都咁多負評好心佢地收一收皮啦
又係既呢排停課同放晒無薪假
啲廢人係得閒啲

陰公豬
冇嘢好講單單打打人身攻擊
人生真係失敗

我唔會block你，
我就日日上嚟睇你獻世

為負評而負評
巴膠真係巴膠
思維都惡過人

財爺唔記得咗巴士公司

PF2531@680

你自己咪又係巴膠
咁唔鍾意巴膠就唔好上嚟呢到
躝返去波台到啦

有班人叫咗唔好覆佢地就係都要覆
再唔做啲野呢到就比班三毛狗攻陷

終於出長單

【九巴: 近期已減班次 但暫無意裁員】

受疫情影響，九巴指乘客量大減三、四成，近期已減少一成多班次，但暫無計劃裁員，或要求車長放無薪假。

樓上做咩大戰

可能條on9想搏波台啲人攻擊呢度

234X入荃灣15收到30

“波台”兩個字已經可以解釋好多嘢

好似出左好耐

之前出短單

係隻波台狗入嚟攻擊呢到先

好正常啫

有D垃圾狗閪舊事重提引戰
我隨時奉陪

條友不代表波台，咪再理佢，thx

屌你老母
我都已經冇再講呢單野
都好耐冇人理
係你條臭閪突然提出黎引戰挑9人
挑完人仲要反過黎發惡屌人
你唔撩我我真係理撚得你
但你就無端端引戰
我只係一個正常得閒冇事搵野吹下嘅連登仔
但咪撚以為撚我我唔會出聲
我一定陪你玩到底

A simultaneous bus route design and frequency setting problem for
Tin Shui Wai, Hong Kong

繁時東九搭車打扙咁
年年話要全日嘅40P
今日仲開緊四班車
周不時派超直
觀塘打後上唔到又係返38/42C

研究得好認真

a Department of Civil Engineering, The University of Hong Kong, Hong Kong
b Department of Civil Engineering, The National University of Singapore, Singapore

狗：竟然研究得仔細過我

兩個，德福+九龍灣

邊間學校的功課？😍

狗：理得你，往死裡兜

再嘈收車

936 有車長初步確診武肺

Department of Civil Engineering, The National University of Singapore, Singapore

發達啦

玩乜阿.......

車箱迫爆惹肺炎

264R

：我已經直接車都唔撚開

去完韓國啫

金翅仆街鳥

見到跟車條友唔理三七廿一，報警求助先

936仲要四圍order其他線

21:22更新
⚠️⚠️一名從南韓回港的九巴職員今日前往荔枝角廠的員工醫療中心求醫時，被發現發燒。

有消息指，該職員為九巴車長，屬荔枝角車廠，於2月23日(星期日)曾經駕駛單層巴士行走路線936。現時初步確診新型肺炎，於瑪嘉烈醫院隔離留醫。

#黨巴

38有車嚟先算
兩繁成日見到嚟3、4架42C都唔知有冇一架38，仲未講佢頂唔頂閘

新天地教異端教會潮聖？

錄音

以下係該車長揸過既車

16/2 RK4220
17/2 唔知
18/2 放假
19/2 VD9606
20/2 唔知
21/2 TM3362
22/2 UR6570
23/2 NV4082
24/2 UU5499
25/2 放假
26/2 TJ6810

熱門post cm

會唔會全個北葵都出事
定係更遠的線都有機

老九宜家話要全日X42C
都未輪到40P呀

荃葵應該荔腸出事先
青衣廠啲 290 40 反而穩陣啲

拆樓 啪啪啪 拆樓 啪啪啪

X42C 位位收多$2 ($10.6 vs $8.7)，你懂的

38比人放棄咗啦

彩虹前去北葵有42C，位位收多$1

彩虹後去葵芳/葵興去哂290/A/X

E42 都收到30

53幾乎全線多咗層

波台係打都打CC台先啦

以前行勝利二型架

M仔

2號得罪厹？

厹：5個1咋
你仲想點

平車不嬲都係眼中釘

可以分埋顏色

不如分埋站
貴車嗰個就有蓋有凳有充電仲要識發光嘅
平車嗰個就紙紮嘅

嗰陣講嘅太陽能巴士站係咪又爛尾?

其實對九巴好失望, 近10年起出嚟嘅變返哂做經典紅色米色站亭，想當日銀色金屬站亭幾型棍

鐵皮蓋平呀嘛，巴士站蓋某程度上都係交數比政府嘅啫

人力巴收皮

以後 車費=font size

202 $4.9

$1 姐
同42C比
同埋X42C都值得全日既

呢件事飛機橙一直有效執行緊

在中國疫情下，現時各巴士公司中最賺錢路線會係邊幾條？

新橙我估101/111/116/948
城仔：930X/118/102
九記：收晒 冇錢賺輸少當贏

930 今日又拆樓

平一回事
有大路唔行 先係真正自己搞死自己
6仔行另一邊就好應該2號塊補位啦

當968都要派單層
2仔有線無車其實正常不過
錢箱唔滿 收多4架.jpg

大嶼山慈善巴士公司可以直接接管九龍新界專利路線嗎？
已經頂唔順九龍收車1933收到2046有限公司了

買更多A95 E400全面投入九龍新界巴士服務
取締原有3000幾架垃圾車

當東涌乘客坐在頻密加班的嶼巴A95享受德國科技
其他九龍新界乘客還在站頭久候收車為營運準則的鳩巴享受小腿發萌路邊廢氣

_巴
（載空集團成員）
_巴收車 日日進步

琴日落長沙灣怕咗佢
幫襯甜橙970算

買月票送A車車飛
唔知會唔會收到60

送A車車飛，咁就有小小興趣買

利申: 買左今個月月票蝕大本

屌唔撚係喎
上面幅圖嗰塊“長沙灣站”（東京街西行）係唔應該有2出現嫁喎

改咗行東京街啦

係喎，我柒
以為佢仲行緊青山

31M 36M 37M 248M 249M?

39M收到15分一班
美環街留後
（但嗰陣只係16：48）

我今個月應該都係啱啱好維到皮

再嘈兩個鐘一班AAS

290竟然冇收車
前面坑31收撚到寶石大廈留低10幾個

繼續執行車箱迫爆惹肺炎大業
42M收到16分鐘

淨低成三十幾條魚喺度

B8係堆鐘加多個罩
再無上親車都"有人想落返車"

94加班？諗都唔好諗呀

271係咪收咗尾車啊？仲早過72X到大埔？
00:45尾車，01:20大埔中心已經冇車？

又俾個app fake撚咗
巴士站塊mon寫住仲有車

屌你原來係俾個mon fake撚咗

E42收到半粒鐘一班點夠你玩

買月票送A車車飛，好似幾吸引
但係今個月張票都係掹車邊

元朗及天水圍區新綠色小巴路線 621、622、623 將於三月中投入服務，服務範圍涵蓋元朗南、洪水橋新區及天水圍醫院，由九巴母公司載通國際旗下的「權君有限公司」負責營運，路線 623 更提供九巴路線轉乘優惠。

詳情 / 討論：
(by tkwong)

即刻睇武漢肺炎期間🦠😷巴士服務安排整合🚍👉

比張A車飛你都未必上到車

厹：你班平線客過主啦

以為厹想班人上A41，然後望一望個app，A41開緊40分鐘一班（機場方向）沙田方向都開30

搭214同A26一齊喺油塘開 部214到長沙灣A26都到機場

而家轉咗online teaching
我連300蚊都撘唔到

咁誇張... 里數差好遠

27開緊15分鐘班
跟住嚟咗部ATSE
沿途頂閘頂到仆街
仲要條佬全程唔過30

跟住見到隔離城巴20 有部12.8高速飛過
仲要唔係好多人

再催就拖15卡

仲有無派到15部車比27拖呀

214幾百萬個站，逐個逐個站停食燈尾
A26去到黃大仙已經快10分有多

出齊好似都係得15部掛牌
但係一年有幾多日係無收車

一隻畜牲

想當年拖12定14卡

13

多站都唔係問題 藍油唔需要站站停
由寶達開始先恐怖
基本上個個站都一條人龍
每個站上客上幾鬼耐呀

：$4.9嘅客是臭的
全部同我搭𨋢上去搭$7.9嘅213D

現實係安泰班人唔肯做水魚俾$7.9，倒轉落去坐$4.9嘅車

一早block鳩左

石礦場入伙之後整條寶林＜＞康翠＜＞石礦場＜＞黃大仙＜＞南昌街＜＞大角咀道＜＞維港灣

269M新車？

五毛死全家

今次呢批車車頭鬼面罩冇油到銀色

加個TfL Roundel落去
完全倫敦feel

五毛全家死清光

不要說：213D
試著說：P27

驅逐五毛 你我有責

唔知同呢一兩年港島區果邊
ams 轉乘反應關唔關事
促使老九玩埋綠頂業務

原來已埋下伏筆🤟👹🤟

唔好覆條五毛 輕輕留吓負評就得

傻豬仔
你咁做係冇用㗎

每個回覆都係對我一份支持

黨鐵減班，狗巴瘋狂收車，好多公司跟政府取消Home office，星期一等攬炒

下午未到6點，望過對面新汀九橋落屯門公路頂到貼實擋風玻璃，
再開垃圾班次，下星期可能貼都無機會貼。

下星期一政府玩彈性上班時間
7-10同4-8都留後

西鐵收極都7分鐘一班
班班爆住入大西北
我屌你老母九巴仲收車，
我有證免費都唔閪坐你呀

等睇港豬為咗返工而爬上車頂

邊條戇鳩將西站啲290全部提早5分鐘開呀

你老花呀？

屌淨係徙鳩我時間係撚咁睇廣告
Dllm

：你唔睇廣告點cover番100份禮物錢

發現十隻mon post犬
唔通迫緊巴士返緊屋企？

魚：你個route search keyboard lag十秒都未㩒到，diu

今日先見58 59x四點幾頂閘返屯門 我2018年9月至今年1月都未見過

廢鐵今日開始非繁減班都迫咗好多

967 開20出支那廢青
969 開12出返12800
好彩有兩飛叫

青山醫院個busways幾時死

係都連登隻五毛死先

後面成幢大陸樓又五星匪旗好礙眼

692未死嘅話係咪直接變疫通巴

以前係咪米芝連 好似見過有

megabox shuttle變咗無良栢

陽光堆雙門車不如登記住做專利車先

青衣南幾間大倉咪有用....

continental?

PX841@74X
拆樓抗肺炎

無良柏: 我有批車租好平嫁，有需要就打依個電話啦

74X都拆樓？
老九好波

毋忘太子 2019.08.31 - 2020.02.29

屌你老母五毛R730

祝你中肺炎

5837左尾

25xx頭碌用continental

親眼見過拖7/8卡
3ASV ATR年代

【806A、806B小巴今日開通了】

今日係806A、806B開通嘅第一日，我去咗運頭塘總站睇睇站頭同埋開通情況。期間我了解到小巴面對嘅問題：見到缺乏更亭令到司機無合適地方休息，同埋見到嚴重嘅違泊問題，令到小巴埋站泊車都險象環生；除此之外，我會繼續喺交委會上爭取白石角嘅分段收費以及白石角特別線。

#大埔扎根 #攜手革新 #白石角交通

睇到Facebook有人話點解唔行大埔公路
你搭73A啦屌

獨市冇辦法 初初開嗰陣時 諗住好少人撘
點知

朝頭早見過順安條隊嚇撚死你

剛開綫安達泰完全未入伙時候
油塘可以半個鐘多少少就到SSP
宜家坐底要九個字十個字

埔公班友真係好撚煩

證明上面啲人多到 遲啲仲要係一堆樓喺上邊
到時觀塘彩虹 全日塞車不是夢

調返轉條88就密過頭

214而家真係唔夠載
非繁都企一堆人

ym用Bridgestone

214恐怖之處係返油塘只要過咗安泰安達之後架車可以清空8~9成鹹魚

其實係咪應該開條72K大埔墟站去科學園方便北區/大埔甚至深圳轉車
而家啲科學園線全部南邊開上黎除咗274P,263A

旺角道27同213D同站

27可以排到相入面通菜街轉角
213D可以只係得一半人排隊

你試下下繁喺黃克競上車返油塘你就知

你咪係上次嗰個巴打

勿相認

一齊
《有線新聞》引述消息指，警方昨日於旺角拘捕超過110人。

昨日除了一次明顯大圍捕外，但警方透過直接推進及外圍截查亦拘捕不少人。

#香港新聞

鐵巴用石橋牌

根本全日日間油塘開12-15都無問題
宜家平日大部分時間依然係開緊20

藍油主要用黎擺車
但係入夜都好多黨鐵轉車客響油塘俾7.9坐上安達泰
哩班客老九就超fat fat啦

所以點解九巴一直唔將213A全日

家陣半個鐘彩虹都未到

等睇27搬站

搬邊
四順一定唔制

狗：水務處啦 比少咁多行多幾步啦 遮陰位都唔洗架啦

洗衣街水務處

哦，原來又係一隻冷氣軍師，你對唔對得住響荔枝角嘅手足呀？有冇晚晚瞓唔着？

鹹魚又屌要行咁遠架啦

一次過癱瘓洗衣街同旺角道
攬炒

重可以塞死埋旺火啲車落唔到嚟

濕地抓地性： 米仔（理論上）>石橋>佳通>馬牌
除左米仔未試過，馬牌濕地推頭多d
佳通雖然大陸野，但不過不失
利申：真實用家

口頭插旗插足三年

A43P方向正確
但A43

N373應該入埋皇后山

一直覺得279A應該取代279X做全日

B7俾百和路啦

其實繁時開E43C之類嘅線有無得諗？

龍運想開一早開咗

如果條線拎去招標，龍運一定收$14.3照開

招標既話可能都淨係去東涌
因應東涌人口上升，。。。。

招標既話攪埋馬鞍山，港島東都唔錯

搵條去到個正常地方的全日巴士線都無
同埋呢排都唔會有資源，當272k/a非繁各自得返一部車個陣

咁兩檔嘢同TD AA嘅勾結關係，就一定架啦
不過你無佢辦法，北區又真係有可能只靠東涌做一條

仲有班暫停左A47X特

74D
但一個鐘一班

唔係朝早機場開嫁咩

咪就呢班停左，唔係南邊開過去

北上客

都係南過科學園喎

一定南過科學園嫁啦
係南成點嘅啫

岩岩睇google map發現原來屯門都係南過科學園
馬鞍山都係同佢水平

米仔又貴又成日冇貨，
香港啲唯利是圖見利忘義嘅巴士公司點會用

寶達邨個站應該cut左佢迫晒啲人去秀暉樓上

其實88,214,213D,A26寶達之後係咪應該停善達樓

我估想集中用仁達樓做上客
善達樓專門做落客站
兩個站明確分工?

再嘈cut走成個站，行去聯合廣場同紅隧線累鬥累

但善達樓方便啲
唔使過馬路

VE7731

今年係咪話揾44M兜

92半個鐘一班
加塊牌等於加強咗

今日仲未加返班
屌你老母

再嘈2個鐘一班.jpg

E34A拖卡

收車呢啲會上癮嘅有第一次就有第二次

DKLM, 73X 去荃灣開20分班 74x去觀碼開13分班

狗西 你當人唔洗返工？

佳通揸過一次 都幾嘈下

炒緊口罩唔得閒

黨鐵又減 巴士又減 都唔知返放工逼成點

73x又半小時一班

好多bug

坐104見到有魚問深水埗邊個站落

白田邨，步行也不算太遠

厹啲垃圾路線牌又害人

厹：十八區計白田的確係深水埗

不過有違一般人認知咁囉

大埔泥涌

仲有大埔黃石碼頭

厹班人根本就食飽飯無屎疴，為左所謂正確加完地區仲confusing

厹：你去深水埗唔坐錯104上白田
點再比多d錢坐2E/214/86系落返山呀

最後佬叫佢石硤尾站落行落去
兩三個字到啦青山道唔算好耐嘅

喺嗰度搭702啦

厹 ： 再嘈兩小時一班

番工收工都係坐SX1716

831落就算

沙田（顯徑）、沙田（廣源），一南一北

做咩厹唔寫
沙田 錦英苑
沙田 烏溪沙站

厹邏輯，跟足十八區一D錯都無

元朗天恆邨
西貢康盛花園

仲有
荃灣 迪士尼樂園 R8
（迪士尼巴總個位係荃灣區，未入離島）

呢間公司根本就痴撚線，為左跟所謂十八區正確分區走去亂咁加區名落去

啲巴膠會唔會搞人架車？

52X加特快>荃灣 深井
再膠啲美孚總站啲線玩埋荔枝角(美孚）

西貢日出康城

係深水埗美孚

再嘈出BDE

拎下280X做例子
而家佢電牌係出
沙田 穗禾苑

睇完其實都唔知佢係邊（講真，沙田咁大，火炭大圍瀝源禾輋石門第一城小瀝源都係），但如果出
火炭 穗禾苑
其實係清楚好多，照出轉頁寫經沙田市中心咪得

R8 葵青迪士尼樂園

十八區分區巴總係荃灣區，個樂園就真係入左離島區

再嘈收多架車

屌你老味諗住搭74D逃生門 一個鐘一班就收車

一個鐘一班都敢收？

究竟係ETA壞咗定點？

科學園嗰堆客係咪要行路上暴大

唔對路就272s架拉，不過班班都咁爆

元朗8B星期一晚都拆樓

南行咪272S上大老山轉，北行咪271B或者坐272K轉黨鐵

厹你冇撚嘢呀？

銅鑼灣（天后）要改名做灣仔（天后）

首先，你要上到以上3條線嘅車

呀唔係，首先要有車到

其實依D dirty work塞比41M好過 分分鐘仲搏到反彈

九巴依排d班次真係中巴收牌級

狗巴班次

290系逆市開返晒D 加班車

E，啲飛機梯十二米八呢？

咁真係步行（去大學站）也不是太遠

有冇青衣朋友知道

43C改左直去旺角之後
係唔係好多人轉左去42A

43C而家係咪好吉??

272S行返上總站勉強會有企位嘅，或者等多架
271b放工北行就真係幫你唔到，南行好似岩岩要企人出旺角
272k收唔收都留哂後，位位upgrade 82c 7.3

82c回程真係見唔到人，30個都唔知有無，比43p介走一部份客

在職人士大批復工，感動既係
九城新繼續減班派單層行西隧線酬賓

904 930 967 971 973快d全線單層再加班啦
成日得一架好難等

43P下行撤走石門、第一城，客全過去82C
43P由科學園上係火炭入返大埔公路最快要15分鐘，太慢

認真 真係仲有幾多人會買鳩巴屄票？

如果想好賣d 唔係送A車飛
而係俾人任搭NR331/s
可能會多幾個巴腸買

買左，因為今日開始全面復工

任搭有冇慳到車程/候車時間..？

而家43P經石門可以當係43X加班去清石門去城隧班客，除非43X加返班，否則抽唔走

43P返放工都唔好得去邊
上繁衰燈位，火炭個組唔順
過河左轉經燈
轉完第一城站前食燈尾分幾鐘
第一城落完客食燈尾分半鐘
石門落完客食燈尾分半鐘

回程就衰石門埋站慢，快起上泥+唔塞+全綠燈，23分鐘上到轉車站，正常就30-35分鐘

不過43p飛走石門入大學應該最快都要半年後等開學，如果飛得成比rdp遲一年找數都算係咁
43p每慢一分鐘就有一堆人想過檔sp車，呢家爆又未到272s二十班全爆，頹又最差都仲有坐到3/4滿，部份頂閘

除咗近排收車搭多咗新城之外
平時基本上搭老九

無新增資源都幾難搞
下繁43p頭車頂閘，後面四班應該比到1.5-2架車的載客量食石門客
減一班石門就留後到死，減二班又到科學園暴動，仲要本身就鬧緊43p服務時間唔夠，頭車太晏

RG4644@978
喺欣盛啲魚以為係273嚟

車頭連頭閘擺塊A2size膠牌是常識吧

最夜個一二班平時係咪都係出單層架？

我2月都有買
本身返工來回都多過780
（wfh咗一個禮拜，就差少少）
咁計埋星期六出街
同埋晏晝廢老式搭車咁出去食飯
加埋都過千㗎

所以應該開72K分走272K啲客

好似通過咗飛走石門

一係抽幾班南行75X經科學園

72k係味去大埔？
太遲拉，806a/b

係
你覺得小巴做得晒咩

D魚慣左272s，行出大路上特班又唔知有無位，不了

窩仔街轉鐵啦 果到行返落黃金都要十分鐘

去樂富黃大仙土瓜灣咪又焗坐

其實75X下繁南行客量點

做唔哂，但係比厹做又唔荒會密車
白石角一帶對班次會敏感過價錢牌

就算唔返工
日日入西貢大埔元朗大帽山行山應該都和到條數既

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

如果唔阻回車都得嘅
但係做272s方便回車嘛， 一程慢極都唔洗半個鐘

72X每日1740-1855南行都可以經科學園

我都係抽75X車做姐

不如搵74A行觀景路落去兜兜

觀景路係邊條？
74a唔好搞拉，再兜要加車

唔好搞72x啦
係就科學園起載 經馬鞍山耀安尾站上跑道
做埋馬鞍山特快應該做得住
反正馬鞍山除左過海冇邊條線正常

隨時慢過87D

又會變左43p咁，太慢趕走左一部份客

不如估下下年rdp白石角有無全日線

43P只停多第一城濱景影響真係咁大
咁學87k去到恆安迴旋處擺個站上落客即走..

如果要抽車做 攞81c既車去最啱
43P都嫌耐 81c馬鞍山班客表示am I a joke to you

[幸福屁股] 嚴選最好坐既巴士櫈

R爆頭都諗唔明點樣經耀安出九龍

慢唔慢就係相對沙田小巴姐
其他線巴士優勢太大，43p同小巴時間差唔多，如果班次唔夾，唔會特登等

特快線亂設站變特慢既問題
新創建都見慣見熟啦

682X行晒大半個東區但又唔到藍灣
88x照入柴灣 回程去港澳
18P開特班康翠台碌到北角上橋

有心特快既 應該係
682x加bbi全日行駛 雙向都行快速公路
有需要就免費互轉正線+798C：
682B改繁時單向幾班
剩車開682x+798c:全日水泉澳經tko 山上入工業邨

88x來回工業城，水街尾站
去程照停中環 回程不入上環改入太古城/筲總

18x: 全日，來回經太古城不經鰂魚涌
與720聯合班次
720去程停內告谷18x
18延長去海澤街

科學園>跟87K到耀安掉頭 耀謙樓>不停站直達 太子道西

負評唔緊要
但係101x係好好既示範
巴士公司受傳統客倉迷思限制
開線過份保守
難聽就係太兜
有客都被嚇走晒

88x入上環兜個圈 18x開到入柴灣
真係天材先諗到

「科旺線」如果經耀安 但係直達太子做compensation
其實諗得過

幾多人下繁要由馬鞍山出旺角

馬鞍山要快車出旺角就87E拉上十四鄉再兜利安錦英全日啦

跟著87D縮馬市

廣源唔係沙田係咩

佢無話廣源有問題，有問題係在於厹係又加唔係又加區名，對外區人無意思
顯徑出大圍而廣源出沙田就啱

87D下繁飛走亞公角街下行班次，有冇得做

做衰仔都無辦法 九巴果種閪服務 我已經開始當無左九巴依樣野 全部地底解決

我買咗

286X好似cut左沙田顯徑
變咗出顯徑 轉牌經大圍
仲有280X都好似轉左做火炭穗禾苑
咁先似樣

先唔好講塊牌多左字就黎要召喚梁國雄議員
咩深水埗大坑東深水埗白田邨真係好難堪

肯定286X未改哂，前幾日仲有車出沙田顯徑

講起中巴呢排睇番顏潔齡啲野
臨摺個十年八載之前真係世界級經營

Upload data只需用WiFi ，但係都要一段時間

倒米

寫多三個字，寫少個「區」字，係有違智商

諗返起記憶唔係好清楚，其實我想問有冇話係總站定條綫改終點名先，定一齊？綫嘅話可以睇佢經唔經深水埗嘅（ie 深水埗-白田邨、深水埗（白田邨）；總站名一定錯，所有綫咁啱經同一個地方先至結果上冇錯

問題係牛池灣街市 27一埋站 繁時可以幾架車排隊
全部打爆 得番一條路行車
再嚴重啲可以倒塞車去彩虹個邊

送啲新J圖俾大家
仲負評應該會全家中肺炎死，
不過我唔會咁黑心，講笑姐

商用車大本營的圖

而家都要企人 有時會頂閘
因為收到20分鐘一班 74X又收到15分鐘一班
都有少少水位入科學園既

唔知呀
Whatsapp收到
不過新車應該有排分唔到俾你用先

hanover 唔係仲要人手插 keylo 咩？

應該各家各法
穗禾苑得 280x 做
「深水埗」2E 104 203c 全部都有

265B/269M 30分鐘一班，276A 20分鐘一班

支持狗巴繼續收車，直至被收回專營權

基本上104加深水埗係一定有問題
佢根本唔經大眾認知嘅深水埗，一般人會認為黃金、鴨寮街、嘉頓果一帶先係

咪就係 唔好唔識係到扮識先得架

好想分享下響外國管理巴士嘅科技俾大家知，
不過哩度都係不了

樓上三毛咪撚講，講咗死全家

我當然唔會講啦。
哩喥只會識左屌右屌

轉咗名點算

全日飛都有得做

以87D未收車前班次，全日每2班車開1班由耀安邨直出獅子山隧道都可能有得做

馬鞍山值得有全日特快出旺角
只係 科學園自己養唔起全日線
再加上武肺少左人出街
分拆只會做唔住

科學園唔可以係咪都用大埔線繞經
掉轉頭趕走大埔客（ 有鐵巴cover其實冇乜邊康獨市）
定價可以貴d一回事 班客見冇位都未必會搭

不過講到順唔順路
耀安總站經科學園直達旺角又係奇怪
科學園開的話應該跟43P行
停亞公角第一城上公路
87D抽車開線耀安尾站走

港鐵公司估計「紅磡至金鐘段」需延至二○二二年第一季才能通車

43P經亞公角
長知識了

等睇遲下打風水浸/又沉降再延期

三毛咁撚唔鍾意呢到就躝返去膠托啦屌你老母
個到大撚把fd陪你

淪落到要捉人打錯字

近年幾間公司 構思點開特快線全部唔多正常
最正常係開930A 798個排
九巴的話268X/41A個排都算好少少 ，
雖然經常有線冇車

最有問題係796P 936 934 948
哩堆半全日半雙向私返出去倒米系列

936反方向唔好期望有太多客，同埋太兜私走回車快太多
934就鬥氣之作唔想做
948聯營仲難搞

科學園去東九嘅話，夾石門、第一城都冇咩問題，
但係去荃灣同油尖旺，夾源禾同市中心會好啲

多人坐 黃大仙 四美落咁大半

我諗住開多條去大埔咋喎

邊個
我應該block咗

條友應該住恒耀
係都想有車直上公路

你有打錯字？

其實89C好大機會屯馬線全通後死，不如廢物利用佢白石角-石門-大老山出觀塘

更大機會係廢物利用串返條火炭石門觀塘綫
88X拆出黎全日雙向飛觀繞

關咩事

只係 單靠科學園客量
難以開一條全日特快線出旺角
而馬鞍山多年來都有需要開條全日特快
入一入耀安係對科學園 路程最短影響最細
又可以加bbi轉乘其他馬鞍山路線
即使科學園乘客亦可用科旺線前往馬鞍山

：請比14.8搭74D

科學園可以點兜入耀安

佢話跟87K落恆安再入耀安總站轉個圈喎

我明佢意思係想突破 但個例子舉得太差
到時白石角觀感唔好 馬鞍山服務範圍太小
都係聽摺

要U turn嘥里數巴士公司睬佢都傻

三毛R730死全家
下個開post嘅麻煩將呢句放post頭

仲以為係跟289K到西沙路恆輝街
直行到頌安轉右
行成條恆康街再走

做底我係三毛定五毛

都係果句
馬鞍山要全日特快自己拆87E
科學園非繁拍蚊
有72K,272A已經夠
272K星期六日其實都可以唔開

啟德至紅磡段都要2021年尾

我只知我抨擊綠茶婊同李柒淫都中槍

777依家都俾藍黃聯轟啦

要呃里數去提升個收費水平
收高一級多幾蚊
如果唔係點解龍運d A 車仲兜過d E 車

屌你厹真係狗西嚟
成條大埔公路深紅色
907C仲死都要落去塞埋一份
仲塞過307，不如咪撚開

城巴907C就行紅梅谷出

271B同271其實差大約7分鐘左右

本身逆向走線，同順向的車打交塞埋一份好似唔應該

要等埋白石角入晒伙
到時朝早有人出市區 又有人番科學園開工
夜晚反之亦然

吐露港無啦啦轉返去馬鞍山
仲戇鳩過前幾年85K86K合併

今年RDP有74P早繁一班南行去觀塘
但非繁有條74D搞到重組有麻煩

如果係行大老山/西沙走嘅話其實可接受
但行其他嘅話感覺好窄

而家連74X都收到3個字一班，
總之幾大都照上車先啦

一邊固定落大圍
一邊固定陪塞

2020年2月19日星期三
西九站巴士乘客量未達標 運輸署建議取消唯一往港島巴士線 (18:00)

高鐵香港段於2018年通車，但乘客量一直不達標，近日因為新型冠狀病毒疫情，高鐵西九總站更要關閉。除了高鐵乘客量低，來往高鐵西九站的巴士乘客量亦經常處於低水平，政府在高鐵通車時開通3條由不同區前往西九站的專營巴士路線，其中唯一一條來往港島的巴士路線擬於今年第三季取消。

運輸署文件透露，由金鐘來往西九站的城巴W1號線，車隊有3輛雙層巴士，每日乘客量約400人，最繁忙一小時載客率只有17%，由於乘客量持續偏低，根據調整巴士服務指引，建議取消該路線。文件指出，日後乘客如要來往金鐘及西九站，可以乘搭914號線或港鐵，收費會較W1號線高0.9元至1.4元。

而專門來往西九站的九巴W2及W3號線，分別前往觀塘及上水，翻查有關區份的巴士路線計劃，運輸署未有計劃取消有關路線。而因應西九站關閉，W1號線早前已經停開。

you will be missed

W3自從成為東鐵逃生門之後，應該都幾難取消到
北區而家仲想叫佢開番先，斬短都殺

都唔知點兜，正常諗法，一係大涌橋路，一係源和路；要突破使唔使去到恆安咁遠，重要耀安... 搬走咗沙田污水廠係aim入埋大水坑和亞公角嘅啫

其實係咪真係需要一條北區大埔沙田流水線

講真 搭火車都係呢幾個站多人唔爭在去埋大圍啦

借科學園無客
去突破 87D 改線失敗
恆耀無直出呢件事姐

屯門巿中心好正冇肺炎嗰陣啲車又多又密

覺得科旺特快荒謬唔緊要
更荒謬既野亦大把
而且每日發生緊
哩個世界唔係只有巴士/錢

有車搭開唔開線又如何
買西瓜波定B8 厹脫唔脫班
秋本貼唔貼老女人 負唔負評
講真我都唔care

綠茶婊才是老女人
我果啲就算真實年齡有35+ 講真睇得出咩？

收到30分一班

以前ff過一條線
烏溪沙掃到耀安 之後公路到大埔
廣福到太和(行寶鄉橋定太和路都好啦)
之後又上公路 塘坑落經祥華聯和墟上水

個三城概念其實同W3有啲似 但個服務範圍大啲
加番雙向嘅話 其實唔只做一批客咁簡單
始終馬鞍山去大埔架van貴
而馬鞍山even大埔都無直車去粉嶺北同上水
(不過而家有73B lu)

再退多一步 唔用馬鞍山 用沙田其他地方又得唔得呢

一區1-2個站，，再加上時間表靚仔啲（假設15/20）
肯定有市場
不過唔知正苦係咪要保黨鐵同小巴啫

73A

巴士凳嚟講始終都係L凳同F凳最好座

拉返長啦好嗎
兩架都只到華明到喉唔到肺

基本啦 已經好過上2個星期收到45

諗下點做大73B好過啦

首先要改返雙向行粉嶺公路

290A 40分

中間嗰張係厚L

喺沙田黨鐵站走 諗住出觀塘
點知8x 9x都25分鐘+
望望89 15分鐘
收巴好波

最後死死氣行去坐89

619炮台山飛站
上唔到車嗰幾廿條魚插死你呀

57M 26 分鐘一班
執撚左佢啦

好多條隧巴線厹時段都要廿幾三十分鐘一班
太過份

呢個時間本身都係學生比較多，拉返疏都可以接受，
15/20算好喇，之前見過30
行都行到去

政府邊條友負責規劃巴士站？
站就細到仆街 人同車就多到仆街

等得嚟到行到

不過落雨

73X又寧寧舍舍喺城隧排咗條百幾人嘅隊

有邊隻ETA Apps好用
忍夠狗公司堆廣告

睇落同Citymappef好似差唔多

欣盛見已頂閘

常悅道係宇宙級

坐K17行過去

A47X

佢地唔係都係用老九個database咩?

Timely?

下繁線條隊掃到落後面紅綠燈位

未排到出馬路咪要感謝狗西公司

堆12800又死撚哂去71A 71B 75k運空氣

踩LocoBike 兩個字都唔使.......

118的日常：
城巴時段>等車
九巴時段>落地底

啱啱見到又出短車
好少少就有架TF6087

268x 停深旺道 咁寧願合併

25分鐘69x
30分鐘269b

前兩日晏就屯門X線全部開20+
狗西唔撚想做比返個牌出嚟啦屌

長亨

短車都係大埔出車
好少少都要市區出車

真係倒不如57M只做兩繁好過

又係時候出我例牌果句............

286x 唔係 268x

柴小之前話跟老九收車
2A 82頹廢抽水線仲有10-15分鐘一班
過海車仲可以開到單位數
懷疑柴小根本無收過車

日日搭呢個閪車係真係佛都有火
同前車隔30呢部隨時廣福道啲客都上唔曬

搭緊936尾二車
西隧前有25人
好似要多謝佢唔出單層

架城巴車頭放22紙牌但電牌出22M
係咪條線2合1變九龍塘循環

直通運行

本來可以58M上54區
57M上良景既
好過條67A慢兜疏

肯定厹時段
而家城開緊13分一班
下架車轉時段 厹開25分

邊句

其實老狗就算點收都好
大家都吹佢唔脹
連運輸署都驚撚咗佢

W1

厹執柒左佢啦

98c收到40分鐘

118
城巴時段: 頻密>城巴班次+九巴鬼車
九巴時段: 幾班車都上唔到

聽講呢排早繁城新係咁比九巴搶，兩個鐘內搶左城新各線~20班車

啲車你嚟揸？.jpg

中巴回歸

運輸署在會上承認，部分九巴削減班次的路線，並未獲運輸署批准。

諗返起早幾日有個post係度討論巴士加氣窗呢個問題

A23路線由慈雲山開出，經啟德、土瓜灣及佐敦前往機場，多名議員均不滿路線設計。民協施德來(東美)表示A23走線「太大貪」，由慈雲山出發需約100分鐘才能到達機場，部分路段亦與A22（藍田至機場）重疊，要求「服務黃大仙區嘅A線就唔該真係服務返黃大仙」。

民主黨莫嘉嫻(瓊富)則指A23雖然開通時間不長，但乘客已經怨聲載道，不少街坊都認為路線是「A車收費，E車服務」，建議路線不要再繞經九龍城區。

運輸署高級運輸主任傅定康回應指，明白黃大仙區居民認為A23的路線較為迂迴， 惟「因為設計意念係去機場，所以會經多啲地方」。他又舉例指經過龍翔道的機場線的機場線都不只是服務黃大仙區，而是由油塘區及將軍澳區等開出，署方會於疫情過後檢討A23路線。

新巴及城巴總策劃主任黃家俊表示，A23開通時間不長，公司會收集及使用數據後再作檢討，城巴亦可能視乎情況重整九龍甚至將軍澳一帶的機場巴士路線。在設計路線方面，他表示設計路線時需考慮覆蓋的乘客量、成本效益及可持續發展等，「好難只服務一個社區」。

屯馬綫第一期已於2月14日開通，黃大仙區議會亦促不要削減區內巴士線。慈雲山建設力量張嘉宜(鳳德)指，她在屯馬綫第一期開通後曾使用三個方法由黃大仙出發至馬鞍山，分別是乘搭85M（錦英苑至黃大仙）較屯馬線快7分鐘。85M亦可以服務屯馬綫覆蓋不到的地區，認為相關路線有存在價值，所以希望不要減班。

民主黨鄧惠強(鳳凰)則指部分巴士路線可以藉此改善走線，解決瓊富一帶及慈雲山沒有巴士直達大老山轉車站的問題，亦希望保留巴士路線與鐵路作競爭。運輸署高級運輸主任傅定康表示，會先調整小巴路線，稍後才就巴士路線改動作決定。

另區議員梁銘康(樂富)建議開辦N103（中環至竹園邨），他指，黃大仙北缺乏深宵交通，只有小巴66S行走旺角至黃大仙，惟承辦商經營不佳，需等候30至40分鐘才有一班車。施德來則指，對署方建議增設N20「以為好開心，但原來得一班」。他指區內有不少居民工時頗長，促增加班次。

10（彩雲至大角咀）為全港官方行車時間最長的專營巴士路線之一， 達到127分鐘。鄧惠強(鳳凰)指因路線太長「基本上已經冇人搭」，亦需30分鐘一班，「真係等陰乾」。他促公司推出短期月票及轉乘優惠，並重組相關路線。

其實N20應該經木廠街去啟德
一班好過冇啦
10不如兜埋維港灣中途換更

城仔東九A車根本冇條正常

城巴亦可能視乎情況重整九龍甚至將軍澳一帶的機場巴士路線

A28

A29？

我自己覺得A26都尚算合理走綫合理車程

劫就識打，自己時段又開返廿分班
根本就冇收車，係將d 車推落對家時段載

907C大埔中心落剩1個人
不如縮短佢算啦

西隧等車嘅大西北撚表示呢個幾月比 962B/X 救左無數次

10仔廿幾年熟客表示根本唔係冇客，係老收車減車趕哂班客走，同埋唔預你坐全程

$4.9嘅客是臭的

召喚死咸魚巴打！
想問下巴打有無再收到狗記電話？
我巳收到，但要再驗一次身，佢話我份驗身過左期，合格先可以入班

69x開線時去紅磡的經典重現🌅

不如行屯公同青公

策劃部班精英真係唔得得笑
苦了廣大乘客

星期日開始275R新娘潭回程加返站

上到車先算

舊總站落斜屈入去個個停車場？
不如一班烏蛟騰一班新娘潭開

9巴

重點

17-21班次係做乜撚

開中載用

其實區議會真係做嘢嘅話，第一步就幫居民睇住巴士公司出足車先啦
下下俾巴士公司博懵，收車趕客搭貴車、減班、再趕客，惡性循環根本唔係路

今日收工搭960
總站連開兩班
去到支銀遇到中環起載班次

寶達兜一個
順安兜一個
山上俾$42見到條紅線都唔buy啦

黃大仙區議會秘書處地址是九龍黃大仙龍翔道138號龍翔辦公大樓6樓

即刻拉哂 九巴公共事務經理譚俊熙、運輸署高級運輸主任傅定康&梁敏玲 落去龍翔道數車啦

提案：要求 W3 回復正常服務及暫時更改總站
事由：
九巴早前公布由 1 月 30 日起，W3 因應高鐵線暫停運
作而決定暫停服務。我們認為九巴是次突然暫停 W3 全線服
務對北區居民構成嚴重不便。
建議：
(一) 我們要求運輸署及九巴交代，為何在未有諮詢委員會
下突然暫停 W3 巴士線服務
(二) 我們要求九巴盡快回復 W3 正常服務，考慮暫時於尖
東增設巴士站點或以沙田站作總站，並提供分段收費，
既便利居民，亦能有助分流居民，減輕大量居民因被
迫乘港鐵而可能患病的風險。
2020 年 2 月
提案人：
陳惠達 林淑菁 劉其烽

搭緊619尾車番順利
總站開到港運城都要30分鐘

如果繁時 咪要坐2個鐘

寧願收603個價 全日619X

直接將70起死回生啦
新70 特快來往北區、大埔、沙田、及佐敦

最慘新開 608 613兩條都係流水又唔入柴小🙈

606X拉去黃大仙全日

613老九想入柴小
係TD唔批......

641

厹藍地擺個維記喺度做乜
等車定做野

係咪收車收到咸魚上唔到車

680B本身好少人搭？
點解到今日仲可以拆緊樓？
呢啲得幾班嘅線，
其實開雙層載多啲客仲有賺啦

星期一收到
佢叫我直接上沙田廠二樓學車

我要再驗身
我對上一次驗身12月中⋯
你幾時學車

我1月中驗
下兩個禮拜入班啦

下星期出報告既話。應該同班

搭狗巴，見到隻小強好安心咁係上層車廂度爬
加強清潔抗肺炎？

但我上次等驗身報告等左兩個禮拜

咦睇番我都係12月中驗身
1月頭先有通知去搞路票

點解我過期你未過期，狗記逼害

元天出旺角深水埗最多車嗰條線依家係69X

快撚啲負評啦mon post狗

608九龍灣上真心快

觀繞生性就係

🍊Facebook叫人坐792M出調景嶺轉798去沙田
轉E22A去黃大仙

慢到嘔

真係咁愛新巴都係厚德邨轉啦

搭92落鑽石山轉又快又多車
洗等你條緣份E22A

同A車睇齊
全部開30/60

興發街上已經好好多

北角嗰幾支燈永遠都唔順

其實出街之前有無人睇過架

整齊又點

九巴「自家」口罩下月投產 優先供應前線車長

更多勁爆猛料，請下載《東網》APP：

四美街最尾好長龍果條係等268c ?? 好恐怖

好事👍🏿

巴膠又會偷

負責整嗰個咁樣都覺得順眼先奇

唔知遲啲會唔會有DESIGN 1933口罩俾人買

要“巴士總站”嚟托柒咩
又唔見柴小出“小西灣藍灣半島公共交通交匯處”

長勝同陽光呢？

A47X兩隻手數得晒出大埔

用嚟還俾政府？
係咪收車啲司機負責整？

返到去一站出公路個時期

如果係路邊行人路有上蓋巴士站既話就係268C/269C
長龍好正常，班次疏乘客多，隔離條74X都多人等，但74X密得多，好快清到客

曾經見過5架74X埋站都未有一架268/269C

買月票送10個口罩，指定客戶中心換領

本來應該有英文
俾個站字迫走左

厹成日都無果樣整果樣

口罩有冇得整紅色橙色襯返狗公司

Keroro綠
E400藍

改路清明改到重陽

等車聖誕等到佛誕

用舊稿都改番哂啲字吖

紅van 14 vs 19.1

重點唔夠紅van快

係富亨富善懶得行先上n車

同埋得兩班

一係n車頭兩個鐘開半個鐘一班

0045 0115 0145 0215 0245

271S變四個字一班

0110 0130 0150 0210 0230

搵多條線行12米8 方便遲下拉車啫

早排掛12.8 上271 班卡佬未操

真係架架12.8 好L癲

非繁瘋狂運櫈

Btw 依家271都要攝71A

269C竟然開12
屌你真係好撚感動

一年兩度118加速

275R線於2018年6月9日曾使用富豪B9TL 12米（AVBWU572）行走。

73x 是咪痴線
20分鐘一班，全部爆人

所以d港島 九龍朋友永遠都唔明點解上水大埔既人出機場仲快過佢地

九巴傳訊及公共事務部主管林子豪指，載通國際集團旗下約有1.3萬名員工，車長人數近萬，每人每日派至少一個口罩，消耗量龐大。集團早前採購數以十萬計口罩，但定單未能送港，「六蚊、七蚊一個我哋都買過，我哋又唔可以喺網上『兩盒thanks』」。集團決定自設生產線，已委託公司採購口罩機和原材料，一分鐘可生產約80個口罩，期望日產至少一萬個，料4月投入生產，部份原材料來自內地。至於巴士公司早前因缺口罩而向政府借用，林表明會逐步向政府償還。被問及會否憂慮口罩外流，他稱口罩會印上九巴英文簡稱「KMB」字樣，相信同事會自律。林子豪又指受疫情影響，客量較去年同期下跌三成，未來會投放資源，加密繁忙時間及行經西貢郊野公園的巴士班次。

加密繁忙時間班次？唔收車先算喇狗巴

林子豪稱，受疫情影響，市民出行模式改變，即使看見有大量市民排隊候車，但只是他們集中在某時段乘車，整體載客量未必增加。✅

依家淨係交第一隻數，要計分時段脫班率
區議會講脫班都係計時段
如果拉全日平均計，咁夜後十點不停加班車跑數都得啦

兩間公司都搞成咁

柴小：反正都係對分，無謂益厹

九肚山成班巴膠擺陣到底邊條粉腸惹出來的？！？！？！？！

AVD1 MF5119 @ 72

講緊部車阻住你出站？

肯定有人拎左唔知咩車出黎引來大班巴膠.....

做乜話自己

唔知你「引」嘅定義係點
但係部車係72正軌嚟

N271上富蝶
N73經白石角/埔公

我諗住72以外有出W字頭既車

新J圖

遲到既11米
一早要落單

拖得就拖啦
依家做口罩緊要啲

聽講因為隔離令既問題冇人想渣佢落黎

租躉船由珠海運落黎得唔得

又揸返去珠海

灣荃執柒咗佢啦
死磨爛磨都算數
死都要去行紅隧

而家冇人坐啊？ 睇怕小巴都要忍紅隧一陣

坐滿都係行紅
咁我俾貴啲嚟做乜

00066

勁過

睇緊Facebook講DA3俾人留個Post
有個留言話希望可以好似DA1咁樣返嚟香港
跟住成班雞仔喺度打曬飛機覺得英國留車好過香港 覺得係香港留車一定死 話人哋特登喺英國買返部香港車返嚟係等部車送死
關你撚事咩柒 到時部車整返好出嚟你咪又係照衝出嚟企到車頭阻街

*堆車唔使好似香港依家啲車咁樣要交文件

有心整就係
你望下紫田廠

11,85B,281M,286M

見到281M就諗起膠talk新田圍班人

諗唔透點解要取消281M
講客量80 88K同埋286X個堆仲跌得甘過281M
留返281M起碼可以比新田圍班人去大圍/顯徑站駁鐵/買餸
頂盡可以將281M唔出九龍改去四美
到時又可以同82K做重組
條11又係諗唔透點解要取消
又唔算太重疊
至於85B 286M就算
同運吉想佢地死好耐

黃大仙去佐敦

紫田我就不予置評喇 唔講太多

3C 要分段$5.1先易過區議會
但樂富/橫頭磡上車每位賺少0.7

新田圍落大圍最平係281M
估計又可以嘈一輪

乜嘢被害者心態
幫運吉諗埋點樣殺線趕客
家陣11關條鐵叉事咩

示範

281m留係區內都有價值，縮短谷班次轉車會易接受d
不過一個新田圍攬住三條區內又太怪

上次公海問最垃圾巴士線竟然有人講E41
我心諗佢一定係富亨撚

仲以為雙層行新娘潭路咁興奮

73X

73X其實減唔減都係咁多人

參考馬鞍山「泥涌>烏溪沙>錦英路>馬鞍山路直出」
大埔係咪都可以整
「富亨/第九區>南運路/太和路直出>科學園」

今日又係咁

E41 加停青衣，踢走E42
做大埔-青衣直車，反正青衣有249X

一向都話收車呢啲會上癮

嗰次係大尾篤起載 但係唔記得原因係乜 好似話塞車定係太多人忽然健康去行山

9/203E

同條鐵平排咁滯

43P 上繁對開
73X特

關286X咩事

半條95

仲有沿線入九龍站

得，唔碌廣福 改碌白石角差唔遠，換到有車一程過抵拉

43P 收得9.1是臭的
73X特

非繁南行入埋大中，北行落車位行過去算拉

踢E42出青衣，邊有人坐新開堆A車
佢踢E42出去就會全日經東涌北

屯馬線
彩虹道就203E

行車時間應該分別唔大

點解個個話11同條鐵重疊，冇人講5
起碼志和街唔近屯馬線，黃大仙亦同屯馬線扯唔上關係，但5仔完全係鑽石山-宋皇台-土瓜灣-何文田-紅磡-尖東 100% match

富山/彩虹道
不過5A都收皮

3B/21都大熱

下路/彩雲/富山唔近鐵
8都大熱

好睇站位點
黨鐵走上走落，某啲線路仲要轉車，唔係個個都方便

講重疊，九龍2、6、12，對面海1、2、2A、10等等流水線都有大半重疊，一樣生存到而家

如果真係殺3B
起碼要迫運吉換慈雲山-富山-新界線

83
慈雲山>富山>鑽鐵>大隧>沙市>沙角>大隧>富山>慈雲山

不如天馬行空大循環
老隧入獅隧出

獅隧應該難啲
正苦會叫大圍搭黨鐵去鑽石山轉車
同埋沙田客源好似大啲
例如：大老山>第一城>源禾>市中心>沙角>大老山
第一城可以食埋石門返工、返學客

35A拆樓

5A 5D應該大機會即死
608都差唔多搶死咗5D

73X科學園特車一至五全日化同43P合體有冇得諗
非繁30分鐘一班，繁忙時間班次密度跟43P，73X下行飛走廣福
定線做
大埔墟站-廣福-白石角-科學園-大學站-石圍角-荃灣市-如心廣場

47X往大埔
九龍公司

膠talk好憎59X既北葵人暴動未

原來狗巴有咁多單層可以周圍派，疫症前係唔覺

42X

個碼頭人都冇品啦

紫髮車長係邊啊

商台新聞

疫情下部分巴士班次減近半 繁忙時段車站過百人等車
08.03.2020 07:28

到達城隧轉車站的多班巴士都客滿 (商台新聞 曾健鋒攝)
本港在疫情下，市民普遍減少外出，運輸署上月批准各間巴士公司縮減班次，但本月二日起需恢復正常。本台實地視察後發現，在放工繁忙時段的城隧轉車站，多條巴士路線的班次較預定疏落，當中來往大埔至荃灣的73X線，原定4至8分鐘一班，實際15分鐘一班，車站有過百人排隊。有乘客表示，要等幾班車才能上車。多條經西隧的過海線，改行單層巴士，乘客擠迫情況更明顯。

新巴、城巴表示，部分路線因應客量改行單層巴士，是避免浪費資源及減低虧損。九巴表示，過去幾星期客量大跌最多四成，營運挑戰很大，會盡量保持繁忙時段班次穩定。感染及傳染病科專科醫生曾祈殷擔心，車廂環境擠迫，增加病毒傳播風險，呼籲市民搭車時要戴口罩，及考慮隔住紙巾來握扶手。

邊個？

307果個女車長

回程對第一城唔太吸引
不過都可以搭返82x去黃大仙

今日1A收車收到廿分鐘一班

講咗啦
西貢92R 96R咋

不過報TCU有無用呢？

定係又要搵申訴專員公署搞運吉迫九巴開番足？

冇品??嗰個我嚟
你叫我同班弱智講品
呢度就講品喇

有鬼用咩
狗西根本就無皇管，未有支拿肺炎 間西公司咪又係瘋狂收車

沙廠 水廠地頭 收車收到痴撚線

其實公共衛生角度嚟講
政府補足翻開足班次而導致巴士公司收唔返嘅成本唔過份
不過算啦香港係21世紀無政府狀態實驗室

幾時嘅時先
如果21:00打後嘅係N237 order

日間

話唔定係part time搞

香港正苦寧願畀多一倍錢買武器
理撚得香港人死

佢哋人廢到連coaster都揸唔撚掂
咁大部點會得

重點5多客過11
而唔計屯馬本身11都同好多市區線重疊

新記有一排會將啲啱啱過完年驗ge車ge車轆噴成銀色, 唔會專登噴鈴蓋, 不過成日都噴到鈴蓋一少部分, 噴到過哂界, 好核突, 即係好似上圖咁.

反而同一集團ge城巴就冇咁做

但係自從2017年年頭開始, 新記就冇咗呢種做法, 而係跟返城巴咁, 年驗後個鈴好乾淨, 好似新車咁.

點解新記會有呢個改變?

N237都用唔到AVC
應該唔關事

慳隧道費

276A 40,分鐘一班

11係咪要取消真係言之尚早
但到時通車客量跌到好似212 咁就要取消架啦

5.1既客係臭既
其實6.8既客都係臭既

102真係疊晒咁款 但依舊係紅隧線王

102紅磡直落銅鑼灣係目前黨鐵取代唔到

後面仲有106/112/116補飛
其中112最少客

依個時間 73x 開12800可以大中上到企人

狗西 我屌你老母

同場 271行威豬 71B行WN5412運櫈

有冇下期標題

區佬上次同老九開會有冇反映？成撚日係咁唔得掂

仆佢個街，頭先見71A 71B 最小4部12800 運櫈

你區內線用12800把撚？

需求大加埋轉車又迫

112 好尷尬
港島方向慢102 好多，sogo 差不多落晒客
九龍方向時間就同102 差不多，炮台山北角嗰堆都係見車上，同埋紅隧站位好過106 116，排隊埋站無咁耐

皆因102/106九龍方向落紅隧太慢

行杜老誌道都還好，行堅拿道東調頭真係想屌那媽

第一日上車，師傅讚我睇位準，
不過要我做番學神嗰套

金鐘日日有職員數907C上幾多人
正常新路線嘅做法？
定係準備加班或者取消

想問下907c往大埔九巴班次到底有冇開？
依半個月永遠九巴個班都寫準備中，甚至時間都冇

如果有開，有冇人可以分享下大概幾點到西隧

9/3 17:25 荃灣路往美孚方向近荔景天主教中學有壞車，封慢線。

加強服務

九定城
不過907C加班都係斬307啲車

112主因係九龍區同102大重疊
106/116到港島可以做到滿坐情況，因為土瓜灣分開行
112可以試入荔枝角道分擔102

咁117成條收皮都似
112一係行元州街/青山道

紅隧口往返港島東都賺到和味，維園一有活動客量更加標青，仲未計掃吓英皇道啲流水客

咁塞車 不了

正苦永續抗爭 = 102、106永續線王

九巴
今日聽到係38人
早幾日好似唔夠30